無視反對 音樂噴泉照去馬 觀塘區民主派區議員聲明：極度憤怒，極不尊重

立場新聞

28名民主派觀塘區議員就民政總署漠視民意及表示會監督完成觀塘音樂噴泉工程作出聲明

觀塘區議會於昨日（1月7日）舉行新一屆區議會的首次大會，會上以28票贊成、9票棄權決議通過暫停音樂噴泉工程，並要求民政處交代工程詳細內容及進度。惟民政總署今天回覆傳媒時指，會繼續進行並監督完成音樂噴泉工程。

觀塘區28位泛民主派區議員對於此事感到極度憤怒，此舉無疑是對區議會極不尊重，並漠視廣大觀塘居民的意見與聲音。

政府表示想與新一屆區議會合作與互動，但是竟漠視觀塘區議會首次大會所提出並已通過的動議，足見政府並無改善面對市民意見的態度，依舊鐵板一塊地不聽民意，我們強烈批評民政總署及政府是次的處理方法。因此，我們將會杯葛民政事務局的新春酒會，以表達對政府不尊重民意代表的強烈不滿。下周二將舉行觀塘區議會第二次大會，音樂噴泉工程已列為恆常大會議程，我們會就此事進行討論，並要求民政總處官員到場當面回應。

觀塘區議員
尹家謙 王偉麟 王嘉盈 李軍澤 李詠珊 李煒林 李嘉達 洪駿軒 畢東尼 陳汶堅 陳易舜 陳嘉言 莫建成 張敏峯 梁翊婷 梁凱晴 黃子健 黃啟明 馮家龍 葉梓傑 潘任惠珍 鄧威文 鄭景陽 蔡澤鴻 黎寶桂 謝淑珍 蘇冠聰 龔振祺

唔撚洗區議員啦咁 直接轉黨委書記啦屌你老母

推

我們強烈批評民政總署及政府是次的處理方法。因此，我們將會杯葛民政事務局的新春酒會，以表達對政府不尊重民意代表的強烈不滿

咁選舉嘅意義係咩？？
政府真係大撚哂咩？

都係果句
邊個去選邊個就係鬼
議會有用就唔使上街流血抗爭

咪撚戇鳩喇你

你就係鬼

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

咁投票嘅意義喺邊 你玩撚曬啦

咪同你講一早上左馬唔起都要比錢咁

所以立會一定要去投票，仲要配好曬票先有得贏反民主派

On9?

cls

少數派：錢已袋，理撚得你

算鳩數啦你

5毛定熱狗？

你係咪弱智？

「捉鬼」依兩隻字近排好敏感

不過可以諗下
假設當九成人真係投白票，成個區得返一席半席正常人
到時日日出個「全區誓死支持音樂噴泉」動議都仲得架喇喎

驗收，執漏，可以執到破產

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

當冇到

觀塘要大遊行

未達工程要求，唔找數
遲交付，賠錢

唔遊行唔投票點向國際社會表達香港人真實念法?有民意做後盾,前線行動個合理性大增,總之和勇有各自作用,缺一不可

擋唔到

畀左錢

錢從何來？

其實觀塘有冇可能組織一次遊行反對呢舊嘢

人地一早預左要利益輸送。

觀堂係要起d野嘅， 為民眾嘅建設有咩唔好， 做乜起乜都要反對。。。

當年讀civil engineer 都話d民眾on9, 起d服務大眾嘅野有乜唔好。

巿民心中只有樓。。。

動議叫做「林鄭音樂噴泉」

你免費起畀我，我地咪唔反對囉
去啦

起要五千萬，保養唔駛錢？呢筆錢拎去做社褔好撚過啦柒頭

一早印哂係基本法係你地唔撚睇姐
個個打飛機贏左區會

區 議 會 的 職 能
區 議 會 的 職 能 如 下 -

（a） 就 以 下 項 目 向 政 府 提 供 意 見
(i)
影 響 有 關 的 地 方 行 政 區 內 的 人 的 福 利 的 事 宜
(ii)
有 關 的 地 方 行 政 區 內 的 公 共 設 施 及 服 務 的 提 供 和 使 用 ；
(iii)
政 府 為 有 關 的 地 方 行 政 區 制 訂 的 計 劃 是 否 足 夠 及 施 行 的 先 後 次 序 ； 及
(iv)
為 進 行 地 區 公 共 工 程 和 舉 辦 社 區 活 動 而 撥 給 有 關 的 地 方 行 政 區 的 公 帑 的 運 用 ； 及

遊行有用就唔洗行左20年乜都爭取唔到喇

贏左議員只係第一步....連勝利既第一步都未算得上

起碼喱單野黎講區議會就係變左花瓶,唯有諗下仲有咩方法反鳩政府

你啲乜鳩野point?
讀civil邊條友講人地on9?
個噴水池邊到服務大眾？
仲有唔起噴水池只係可以起樓？

起多個公厠仲有用

有幾可起完係原價？過億都似

可否上法庭解決？

你咪試下去馬 睇下點 你老母垃9圾政府

問番民政署

1) 係咪工程跟足合約所有GS/PS
2) 逐項VO 逐項CONTINGENCY 問
3) 有無做足安全, 唔跟例就報勞工署

同佢地慢慢玩

冇得告政府？難道區議會冇法律約束力？

解釋唔到就去申訴專員公署投訴行政失當
佢地有權力調查民政署

Yes sir
咁得閒嘅sir?

依家先知？

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

人地响條街搏命
你就話各有各做入議會袋幾雞嘢一個月

人地血戰中大
你就話各有各做釋出善意交還吐露港

人地苦戰理大
你就話各有各做聯同建制入去水人投降

民建聯無恥
打住同路人旗號入政府分一杯羹嘅人更無恥

Up

起個公園仔 小舞台比人busking 廢老健身機 瞭望台 小食亭 乜鳩都有用過音樂噴泉啦

得5毛都唔好咁hea啦

沒話起野有問題，問題係嚴重over price，你估真係怕你啲人阻佢起野咩，係怕沒得cap水，利益輸送，九成啲工程又係中資公司。中間貪鳩晒啦。

喂搞清楚先，呢單好似係一早批左，而家叫佢停但唔肯停
如果民主派一早係區議會主流，個音樂噴泉根本就唔會過到啦，唔好衝出黎講區選無用喎

尋日先有post話民主派ban哂d建制衛星組織撥款

你咁樣念好容易行返日本社會失敗條路,總之每個人係自己崗位到出力件事先有機會成功,唔好對同路人太苛刻
如果真係有具體做法/建議可以講出黎大家討論,淨係指責只會搞散個運動

dklm

你咁樣念好容易行返日本社運失敗條路,總之每個人係自己崗位到出力件事先有機會成功,唔好對同路人太苛刻
如果真係有具體做法/建議可以講出黎大家討論,淨係指責只會搞散個運動

自

所以唔好再攞贏區選打飛機
e 加政府根本唔撚會聽我地講野
同以前一樣冇話事權

你就係鬼，日日捉鬼

算啦ching
你咁講完佢地只會話係鬼
忍下啦學本民前
遲早一日佢地會醒

要記住大部分人今次只係咁岩因反共而團結
佢地既目的同你唔同架

以為贏左區選好有用？
區會就係冇實權先俾你贏

希望港共政府再去盡d
等人醒覺 跟住佢遊戲規則玩有冇用

光復觀塘+區議會職能 大遊行！

民政署有冇被列入制裁名單 ?

區議會唔係市政局, 根本冇實權

幾時有呢句

其實好多人都講過好多次區選既作用唔係進攻架啦
唔該唔好再停留係區議會做唔到啲咩得唔得？

政府算唔算幫個工程入紙排期裝修?

選舉既意義咪就係俾你贏然後覺得自己可以係制度內抗爭成功，分化你地同「勇武」囉
由黎明行動中大突然有一晚有三條友出嚟開「記招」已經要知架啦呢啲
靠連登仔搞革命真係死得人多